今日我細佬收到份學校通告 我睇完真係覺得作為一個香港人好無助

咩事？逼學生返支那軍訓，重要聲稱對OLE好大幫助所以必須岀席，無回鄉證就話會每日追你一次追到你有為止。其他學校活動都有得揀岀唔岀席，衣啲就無。咁同推自己嘅仔女去勞改營有咩分別？點解香港嘅教育會變成咁？文化係唔係已經倒退成咁？

不難想像，數十年之後，反共的就只有80,90後，00打後嘅都唔會對支那有咩反感。點解？因為佢地自小就被灌輸左好多支那文化，例子各位都心裏有數。

我地係唔係真係無曬辦法？嗰種比人文化侵略嘅感覺好恐怖。更恐怖嘅係推我地岀去死嘅唔單止政府一個，重有一班自稱香港人嘅狼。

sick leave咪得

有幾多家長肯？

OLE哩啲濕鳩嘢駛乜理 唔去咪唔去

你覺得老一輩會反對?
佢地不知幾想送入去
當年老豆老母都g持 仲話幾日太少

有幾多家長知衣個道理？校方話重要話會影響升學，佢哋即刻驚到咩咁

噉又係 就算你細佬唔去 其他學生都要逼住去 分分鐘你細佬返到學校重會俾啲教畜針

唔去咪唔去囉

搵醫生寫張醫生紙啦屌

OLE
讀得書既會因為你唔去勞改營就冇u入？
有心唔去既有千萬種方法
對住學校都屈服 講乜撚野無助

點洗都好，到佢地大左要受返個陣自自然然反共

中國班人都唔見有幾多愛國

以前都收過
我幫細佬寫家長信叫老母簽個名就搞掂

唔去咪唔去囉

仲要自己比錢

問題係我老豆老母唔信 佢哋重覺得學校叫到 就係理所當然

咁咪寫封濕鳩家長信話唔想個仔支共化囉
睇你做家長有冇骨氣架姐

無

有時真係唔好賴共產黨
大把香港人未收到order已經搶住奶鞋

ole冇用 入u睇你個分
個人經驗

我老豆老母講極都無明

同你家長講下啦 唔好做又浪費時間又冇用嘅野
btw 親共學校?

公道啲講

我阿哥以前都去過

但佢同佢啲同學返黎都無被洗腦

純粹一大班人玩左幾日

佢地都一樣係反共

利申 無去過

我都唔知香港重有無學校係無親共

ole=垃圾
夠分就入u 就係咁簡單

去軍營同通識鼓吹的多角度思考根本就係矛盾

啱呀,咪撚信教畜講野 乜撚野OLE影響入U
DSE考得好 你驚個OLE搞到入唔到U?
DSE考得好班教畜就認叻點點點 最後仲要死狗咁款叫你買卷返去就有

OLE做埋啲咁既野 ?

我以前讀間中學幾開放 班主任貼埋黃絲帶同我要真普選係薄櫃
唔係話要反共嘅 但作為學校應該接受唔同政治理念
btw可能你同你父母講ole冇用佢唔會信
叫佢地自己去問入咗u嘅親戚朋友仔女
我相信個個都會講冇用

24140157

中學啲老師最鍾意大鳩你OLE影響升學
比你考到30分係咪冇OLE就唔撚收你呀 都戇鳩既

ole=垃圾
jupas一個都無填照入a1入U

王少清中學

堅持唔去，學校根本乜權都無，唔好比啲教畜兇到，就算改變唔到其他同學嘅家長，起碼自己唔好退縮

根本DSE成績以外大學唔會睇
出到嚟做野更加只係睇你沙紙同工作經驗
話撚知你記過幾多個缺點 小過 大過 操行幾分

哎呀

OLE唔計得F3 除非咁勁跳級啦
已經唔洗討論落去

去學摺被啦

好耐喇喎 我間中學都搞到十幾年
中二compulsory要去
其實你唔去仲慘 成級唔見左
要自己一個係圖書館自修
不過去完都冇咩野 都係繼續反共

個OLE無用架 為左OLE而去推自己仔女落火坑

開學校網推到上報，家人無人權咩？
強逼人參加？學校有咩權？

開學校名搞大佢啦

重話大人有批判性思考

其實幾日時間真係做唔到D乜野洗腦

你睇緊D你細佬唔好俾佢接觸太多大陸野仲好

咪撚on9 啦

"寶安商會"呢4個字已經知邊度
IP都唔使check

話冇回鄉證咪得

班垃圾教畜都學狗官奶共
你話教出黎嘅會係點嘅學生

你睇金庸老豆老母比共產黨搞死左
佢仲走去做共產黨嘅喉舌
班老野真係垃撚圾，無啲風骨

大陸嘅洗腦技術好撚勁架
佢地會日日屌鳩你 又逼鳩你做大量運動 即係好似保良局果啲垃圾訓練營咁
就算夠定力 比540蚊上去比人疲勞轟炸 食屎啦

依家好多學校都逼啲細路番大陸軍訓
好彩當年我扮病走到

寶安商會王少清中學

唔好俾錢咪得

開名啦

OLE,仲要必須去,睬佢都on99

其實好多年前都有 個個都on99上去玩2日當去camp 洗唔到腦

上一代 好多家長無讀過書 + 你係小學雞
會比學校嚇到都算

呢一代
自己讀過書 都知學校堆所謂大小過，優點，校內成績是幾流
都仲比人嚇到就真係

DA&gs_ivs=1&q=寶安商會中學&oq=寶安商會中學&gs_l=psy-ab.18...2629.4338.0ab.5324.6.6.0.0.0.0.94.396.6.6.0....0...1c.6.64.psy-..0.5.301...0j38j35i39k1j0i67k1.0.E8SPImvezXk

依前黃埔軍校洗唔到人腦，依家就好難講

想當年個d保良局訓練營都係我老豆老母帶我睇醫生，拎足咁多日SL

圖書館自修都唔洗返

查一查原來係之前批鬥學生拍拖果間中學
批鬥到上曬報紙比記者訪問

考到7科5**都無用，你係學校考生你張准考證係經學校俾你，人地扣起你細佬張證唔俾佢，你覺得邊個大鑊啲？

我7定8年前初中有過軍訓, 完全冇你講既野 (澳門人去黃埔軍校)
唔知而家有冇變, 其實就係TRAIN你定力, 團隊性之類既野
其中冇講過乜野一定要愛國阿, 日日屌尻你之類, 簡單D黎講就好似入左個小型版警校咁

不過我果陣唔洗錢, 一班同學仔一齊當去玩咁

垃圾
害死D下一代啊屌你老師
完全係洗腦垃圾野

寶安商會王少青中學？

去一年可能真係會洗到, 一個星期唔會洗到D乜

細個去過
結果大個最反共就係我地form

考得好你慌d大學因為你冇OLE唔收你?
兩老唔聽講就靜雞雞幫細佬搞sl/打家長信
早一兩年我屋企人都有呢d
最後詐病無去
真係痴撚線

中學個陣中一中二一定要去軍訓
癡線都唔係人過 唔知以為去左比人勞改
今時今日咁嘅政局仲要迫人去？不了

舊生路過..當年我好似係中五去個訓練營玩兩三日咁上下,依家去軍校WTF

Push

一張sick leave同掟540落海
一定揀sick leave

邊有得要求一定要申請回鄉證
間學校係咪癲撚咗
正苦都冇權力咁做啦

係sosad]

以前都有 去黃埔 但都係揀人去唔係全部人強制性
btw請病假或者屋企有事去唔到咪得

呢d camp的本質就係透過體力勞動 唔合理的任務 責罵 令你身心透支
係你最累的時候灌輸意識俾你 要你反醒自己 播哂音樂咁每人要出黎講(孝順父母 對老師要好etc)
過程中因為行連座法 會令你唔咁反抗命令 變到以團體為先
係咪健康自己諗

當然好多時出返camp一排都會打回原型

黃埔軍校以前小學去過一次 唔知做乜鳩

當年保良局個濕9 camp要成千蚊
阿媽最後打比學校話：無＄，不了

推

理性d講，
黃埔軍校呢d課程真係十年如一日，為掠水就真。
又真係冇乜洗腦課程。

咩啊 唔係可以唔去嘅咩？

無 淨係有得比你揀點比錢

細個學校強制迫過我去

其實唔洗太擔心 黃埔軍校冇乜野 純粹體能訓練 咩愛國愛黨果d野一d都冇講過

拿, 唔係話幫尻大陸
但係我果陣都係叫你係太陽底下立正十分鐘阿, 做下掌上壓阿果D
D教官仲同我地講笑, 完全冇鬧過咁濟

乜尻孝順父母果D完全冇做過, 最嚴就係要你記果套軍體拳

好奇問下 你用咩打字會打唔做無？

讀書不嬲家長大晒
睇你父母點做啫

一日SICK LEAVE,之後果2日番學學自修

老實講有d連登仔真係同支那人冇咩分別，井底蛙到非黑就即白，你話去過知道了解完個課程話洗腦都話呀～
純粹見名就歸邊攻擊批鬥，大佬而家文革咩～

要反支都唔該理性d啦，你叫人點支持你呀

唔申請支那證佢奈你唔何，佢追咪有得佢追

其實我冇錢 你點逼到我去？
仲要一定伸請回鄉證
你俾呀？

OLE廢嘅 入大學睇DSE分㗎咋嘛
去來拓柒咩
搞呢啲濕鳩camp倒不如諗下點幫啲學生啦

十年前中二去過啦 唔通去嗰兩三日都洗腦咩 係有播過啲支那片 但我睇都冇睇 全程淨係覺得坐凳仔好辛苦 去完番嚟同啲同學fd咗 就真 不過再揀緊係唔撚去 見到啲廁所都想嘔

以前保良局單野
又要扮狗 又賴阿sir
我老母即刻幫我簽假紙

估唔到唔洗10年變到要去支那學摺被
咩撚野OLE 呀

連登班中學雞唔好俾佢嚇柒呀
大學睇你DSE 成績架咋

當年sick leave一日唔洗醫生紙。

再唔係遲到一個鐘lo 返去坐

請事假都得

呢類CAMP唯一功用就係通過懲罰你同學去控制你
你覺得自己不受影響只係太天真

等到有D小朋友細個碌落樓梯,大個行得走得一樣怕梯級

准考證可以自己搵HKEAA補領 你真係覺得好大鑊？

13年前讀中一個陣去過 仲要五日四夜
地點好似都係呢個 黃埔青少年軍校

辛苦到嘔 日日晨早起身練咩拳 又要步操
少少唔啱教官心意 又鬧又罰
記得有晚諗住可以訓覺 點知半夜吹哂雞半夜行山
膳食方面已經唔可以話難食 係嘔心
廁所仲恐怖 幾里外已經感受到個種氣味
好彩個時捱得過 諗返起真係惡夢

利申 當時其中的受害參與者之一 屋企死都話要參加 信曬學校啲老師

一開始自願報名

去到已經係迫人去,呢個咪已經縮左

上面有班港狗已經講咩去玩下無所謂

數十年之後？

黃埔軍訓其實已前都好興，係冇咩野，但而家就唔肯定啦，時勢唔同左

入去學下點樣摺被摺到起角

推上報啦屌

以前開比專業界別的交流團
一樣唔撚係強制,仲大把飯食
現在差就未唱紅歌

果班話無所謂的賤種一律當港奸

如果我以前中學小學可以識得反抗就好，依家大個諗返起，學校對學生提出左好多無理，什至好唔人道要求。好希望下一代學生會識得反抗，無論學校定係社會。

其實升中三o乜撚野le
ole唔係去到中四先玩既咩

屌你老母啦

所以呢 呢一代真係唔好生仔
唔係放學返嚟佢同你講普通話
字又寫簡體 真係喊出嚟

做左d 咩事去反共？

到去嗰日都冇回鄉證佢都冇得逼你去㗎

嘩屌你咩，一定要推上報，on9學校

唔比錢 sick leave

共產黨打到黎

家長寫封信返去表示我唔同意子女參加咪得囉

賺到仆街，又可以奶共，校長至愛

On9 入u鬼睇OLE咩

真係讀完中學先發現
DSE成績先最重要

之前乜乜強制禁毒camp 好撚癲架 個個翻嚟喊晒口多謝d教練
利申:老母幫手請假 扮肚痛唔洗去
有個清醒嘅父母係幾咁重要

愛不及時 抱恨終生之後 又一力作

做過一年自修生就會明
dse分=all=100%

老師打份工， 上面壓落黎要交數， 你請sick leave 學校由上至下肯定會針對你，唔會有好日子過

你屋企兩老都唔幫你，你有咩好怨，認命啦

你去搵保良局個camp個新聞出嚟俾2老睇
同佢哋講上網睇呢啲camp好慘㗎 有幾大吹咁大
反正佢哋無機會同方法查證

王少清連拖都唔俾學生拍

入u夠分就得
理撚得你乜柒OLE

各位中學生請注意 咪聽d老師講 OLE係廢既 我重複！ OLE係廢既！價值係零 學校指定要做既就hea做 除非好玩 冇興趣又唔指定既就咪柒做 咁多時間操吓卷 溝吓女好過

咪撚參加

以前其實都唔算嚴
係依幾年越黎越鳩

十幾年前舊生

我諗唔少去過黃埔軍校嘅人對呢間嘢嘅印象應該都係辛苦，至少我當年去完之後對大陸嘅印象比以前差咗

將教仔責任推畀人地

Btw我覺得05打後嘅已經冇人知共匪有幾衰了

請假 唔好去
寫信

OLE冇人會睇 連tie breaker都算不上

你要救你個小朋友就有可能要標奇立異 唔好諗其他人
除非你個小朋友自己想去

香港既教育制度學人講OLE
人唔笑狗都吠啦

乜鬼狗屎垃圾都可以寫落OLE架啦
吹到務必參加

咁又係

依幾年個政治環境咁恐怖

我大佬嗰陣都已經十幾年前

所以結論都係唔去好過去

逼人去仲要學生俾錢真係痴撚線

以前都係強制要去，呃鳩我地話唔知計咩時數，唔去畢唔到業
老老實實間野又真係冇洗你腦迫你愛國嘅
只係而家諗返以前咁聽話去咗根本on9
冇嘢學到返嚟，軍體拳一句都聽唔明，又熱又曬
啲飯簡直餵狗，人就瘦咗幾個碼，
當join個速效瘦身課程就一流啦

正常人一早讀緊國際學校啦

呢d支那狗做既野咪比番d低等生物囉

入u係睇jupas派位
而jupas係個無智慧無思考嘅系統，只係會根據你嘅成績同preference派最好嘅位比你。話ole可以幫入u嘅真係on撚9

我suggest 你細路 skip左黃埔軍訓，暑假送佢去Outward Bound。我覺得重型。

唔知關唔關事

睇依到啲comments都係話去完更反共

我識嘅人又係咁

我好耐以前間中學中三升中四都一定會北上咩體驗當兵生活
但寫一封家長信就可以唔使去

早幾年好似有人去完死左

最好唔好去
M

學校大鑊啲啦緊係，咁樣校長監都有得坐。係咪想試吓？我可以幫手即刻報警，又唔係未報過 弱智仔

自從轉左個19校長之後就每況愈下

一個名人/一個7個5**既學生都出唔到
次次都靠呢樣事跡係網上名留「青」史

去都係好既
去完先知香港好

你唔去都吹你唔漲架啦

老豆老母親中嘅話見到黃埔軍營都唔推嗰仔去咩

其實呢啲一路都有.寫家長信可以唔駛去

當年我戇鳩到唔識分咩軍營，見到送一套軍服自願參加左 好想返去一巴星落我細個度

根本大學只會睇分數
除非係港隊

同政治環境無乜關係，係如果個細路本身就鐘意大陸嘢嘅話啲愛國情懷容易啲激發出嚟，話教官姐姐點點點好厲害呀感激連日來嘅教導呀厲害呀我的國（我真係聽過人咁講） 而唔係好似以前咁一齊屌柒學校on9

影響升學？影佢老母咩
成績好就收架啦

死都唔交支那證 集合果日射波
利申：果陣學校訓導大我話記我兩個小過 我照樣唔撚去 佢吹我唔撚漲

嘩屌😂😂😂😂

你咁做人都幾大鑊

唔係每個人家長都咁開通

祝你世世代代全家都係中國人

唉

影唔影響升學話撚知你
係迫人返大陸參加軍訓而冇得俾人拒絕參加好撚有問題 痴撚線學校

你話入去學到野都好d
體能,野外求生,軍械操作乜都唔教
上5日堂,1日學摺被,4日背黨訓
根本就係用黎訓練紅衛兵

直接唔撚去 唔好浪費光陰入去學接被

不過話時話佢哋點樣摺，摺得咁靚
摺被嘅方面我有興趣學下

中一去過依間 當年係，5日4夜學校逼全級去，話唔去就唔知點，十幾年前唔記得左，最後得2,3個無去，果時全級18X人

每日6點吹雞起身跑唔知幾多公里，跑完返黎就橾，橾到下午，3點午睡完又再橾
依家諗返真係on9

阿哥 快啲寫封家長信救我啊

冇交過

集體反抗先有中
可惜而家啲父母只會關心自己嘅子女有冇執輸

而家比機會你細佬學識反抗 你幫佢啦

中三無OLE 唔好比佢去。

咪去囉 去完會愛左國架咩 以前中學大撚把呢D團 夜晚咪同fd傾下心事屌你三日兩夜 冇所謂啦

垃圾中學

死返支那啦死蝗蟲

利申: 香港人，非中國人

王少清

最慘係個學生
我地做家長係可以企硬
可以support 小朋友
但係小朋友因為件事
喺學校畀教畜侮辱、留難
我地到時就幫唔到啲咩
小朋友又未必識講、未必表達得好

睇野唔好咁表面
好多小朋友喺學校畀狗屌
班狗重係公墓猿
收錢屌人地仔女
又唔撚洗做

要軍訓就玩美軍果隻啦 解放軍遲早都比人解放

540蚊 去跟名師學摺被都係有d貴

中學當camp咁去
成班人三日兩夜晚晚玩到勁癲日日俾人罰
以前冇咁大洗腦風氣個個都真係當玩
宜家班00後就好似冇自己思想咁

教畜立即冚家鏟

夠人多就嬴, 搵多D FD 一齊唔去

走啦屌你老母

佛成又一傑作

相認啦喂

貼錢買難受
參加者間接益左班建制cap水

會唔會以後唔去依d營無得畢業/入大學

以前去過
其實無咩野
當成班同學仔玩下好似去camp咁
無乜洗唔洗腦個人認為

如果咁低成本都唔肯 咁就唔好怨

你快啲返去啦 唔好留係度啦

真係咁易比人洗腦咩
傻既都應該知中共有幾仆街
唔好講00後，八九十後北上飲食用淘寶
講到尾只係冇骨氣，選擇左物質享受，又平又抵好過係香港晒錢

教育上既失敗係教到香港人全部都咁功利

屌，推到上報啦，咁撚樣都有

我個陣中一都有去 個個都係當去camp咁 日日係個到買腸仔食

加上我當年去都冇講啲咩中共野 都係講下紀律 操下體能咁

中學入西貢英軍營

你講得出呢句一係你弱智一係你讀完小學就䮕學。
正正常常你考到好成績，學校拎你做生招牌增加收生率啦，仲咁得閒搞對抗？你估啲學校唔想整靚個升U率？

我覺得去軍訓跟本冇問題
有問題係俾人洗腦姐
老實講洗腦亦都唔會淨係番大陸先洗到
軍訓係我中學生涯入面一個里程碑
雖然唔係話重要,不過回憶一定有
老實講當年我入去就好似去CAMP一樣咁興奮
BTW, 張通告寫到明可以唔去,不過要醫生紙加家長信
以我所知好多間學校軍訓都係強制要去

寫家長信不參加吧

咪撚去啦

初中玩過另一個團，玩歷奇比個教官編到同女班長一組，因為二人一組，男仔單數

因為兩個一齊比人罰，一人做五十下掌上壓，我做完果時佢仲做緊三十幾兩隻手震曬，我熱血上腦扶起佢，勁大聲話我幫佢做，個教官勁串咁講做多五十下你做唔做，我話做，頂硬上做曬，呢單野比人講到依家

唔睇留言真係醒唔起ole 係咩

諗起之前因為唔交ole 俾人扣操行分 扣捉三年
中學grad咗都無交 照入u

O 乜 LE，讀到書唔使靠佢
讀唔到書又覺得佢多餘

唔中意就射波就唔去lor

唔係掛，張證係你的，學校無權扣，搞串party自己去考評局再申請copy 都仲得。

教院班垃圾又害下一代

講到咁撚勁
去左一定入神科咩？

大種乞兒 仲要理直氣壯

我細佬當年有嘅比中學逼去
結果引發佢本身一啲情緒病嘅基因
而家啲小朋友唔係真係咁隨便可以叫佢去呢啲活動
你點知佢地有咩後遺

無歡樂卡 完

去過冇乜野，唔會有咩乜洗腦，好似小朋友咁你入撚到去，淨係會擔心沖涼會唔會比人昅賓洲，個屎坑咁撚臭點痾屎，早午晚狗飯自己keep一個兜，冇洗潔精比你洗走啲油漬，冬天去仲西，六點起身天寒地凍係戶外刷牙,小朋友去撚完唔會想返大陸

知唔知咩叫潛而物化？
對支那嘅把關一代不如一代嘅而家仲講以前？
而家啲00後、10後都滿口流利嘅蝗語，仲會視支那文化為潮流去追捧
你覺得佢地會意識到呢個洗腦營有問題咩？

系你老母！！！

重有香港一個自由國家，中國一個獨裁國家。完全係兩個地方，兩個價值。

一個嚮往自由嘅人，絕對會覺得係無助！

btw, 垃圾支那蝗蟲你可以回國啦，我國冇人歡迎你。

真係軍事訓練嘅
香港人應該多學習下

支持平反六四 反共
利申00

老實我十幾年前去過，嗰時中二
我體育好廢，但俾人迫係咁跑，做掌上壓好撚辛苦
最過癮係做開真槍射靶練習

不過俾人操完屌完返黎都係反共
唔知今時今日個度有無加入洗腦元素

邊有得強制學生去離開香港嘅活動
仲要三日兩夜
香港人奉旨有回支證？

而家見親d細路十個有六個講普通話

一係就講講下廣東話都會加幾句普通話 以為好撚型

王少清d學生妹好正

事假三日，睇醫生都慳返

係張回條寫 "我個仔就係唔撚去, 咁點丫?"

果陣中一學校焗鳩住返大陸軍訓
跟住有日屙屎，沖廁果陣d水停唔撚到落黎
我又好撚驚唔知點算 好驚俾d軍官
但最後見到d屎差唔多進入浮游狀態嘅時候
我就決定衝出去揾幫拖

一推出廁所門就狂奔出房門再直衝出面大操場

(因為果陣係午訓時間 係唔俾開門，如果房入面太嘈，個軍官就冇撚啦啦就踢爆道門 真係痴撚線 )

跟手我就大叫，廁所爆炸了！！！
企係操場果d軍官就即刻鳩奔入去，然後一入就幾條友大齊係到叫： 嘩，操你媽！操你媽！

然後負責睇我地組果條友就俾人推咗去熄返個沖廁位，其他呀蛇就係到拎我地食飯d盤係到潷走d屎水

有冇咁多人冇去過
7-8年前初中去過 好鬼辛苦
不過成班人一齊係幾好既回憶
上面見有個話咩趁d人訓練到攰再灌輸洗腦知識 cls
我去個陣就肯定冇 依家就唔知 但好似個個都係去依間

去軍校無咩野 最慘係依家hk既中學生班同學仔好多大陸人 容易接觸到佢地文化 我覺得你更加應該擔心依樣野

轉校

去咪去囉 你屌人都要了解下人地有咩位比你屌
孫子兵法呀

務必出席咁撚痴撚線

用字精準啲
你係搶緊香港人資源
死返去大陸啦，香港嘅事關你撚事咩

一封家長信就收佢皮啦 你覺得佢會同你嘈個拒絕原因？
我唔信你交封家長信拒絕出席佢仲可以逼你去
仲有sick leave大絕

同佢地講上面流感問題嚴重到打左針都會出事

香港人運動少抵抗力仲冇咁好

上到去死硬，仲要冇好既醫療，入到醫院多重感染仲死多兩錢重

以前有個朋友既朋友，佢想呃老母錢，自己整左張通告，你可以參考下

林達成！抵你有今日終於比人屌

理智啲睇，其實去幾日軍訓啫，當俾小朋友體驗下，香港又少呢啲資源，點解係唔係都要講到一去大陸就會被洗腦，咁講香港人夠成日上深圳玩

校工達

撚大成

終於有連登仔心水清

樓主可以灌輸細佬正確觀念先
持平啲同佢講大陸嘅野食唔過
大量黑心食物
大陸講嘅野信唔過
賣花都讚花香
自己要學識加以分析
咁樣反而唔怕佢去
知多啲識明辯是非先最重要

唔去咪唔去lor
佢無得逼架
你去大佢
告佢誘拐兒童
無回條無同意書無證
你咬我食呀

冇錢唔去 ok?

吹自己有外國國籍，申請唔到回鄉證

請都唔去啦，更何況要收錢

個問題係00後懶，當你肯上網google真實中國，64事件，睇完之後你仲支持共產黨，你好ya, 你慢慢支持啦

有弱智大中華膠父母真慘

團結就是力量
團結就是力量

之後啲歌詞唔記得了

大陸狗唔敢係上面食地溝油

我都比中學迫過
但果時香港冇咁反共
果時中1
我家下27歲

個政府為左擦鞋咩都夠膽死 禍害埋下一代

王少清喎
Band1學校玩啲咁嘅野

你支那狗點會明白

系你老母

以前我果間中一就要去

下？離開香港都唔俾選擇家長？你冇野下馬。

個個只係講點避 同點洗唔到腦 咁係斬腳趾避沙蟲
真正重點係 點!解!係!compulsory!!!

去in學校都無睇過OLE份野 出黎見工更加唔洗

當年就係因為軍訓而唔讀中學

又唔係學校簽發
考費又唔係學校畀
學校憑甚麼扣人哋張准考證?!
到時推上報
睇下邊個仆街

學校大鑊

咪臭係
資訊咁流通嘅年代都仲有人信教畜 ole/操行/校內成績 會影響入u
唔怪之得今時今日啲教畜都仲可以喺校內有恃無恐咁樣嚇鳩啲學生啦

以前間野都有搞compulsory內地交流團帶我哋參觀大陸啲九流大學，去完就唔想入 得個大字設施校園都柒到仆街。校長鍾xx奶共就係人都知，國慶果陣會係早會講祖國好把閉點點點

不過呢類軍訓團好多學校都有搞，識好多人去完仲反共咗

請假啦

仲要$540
比錢叫個仔入去受苦同食屎,
開學校名, 等大家一齊恥笑邊下d on9父母

企硬，唔生

一句唔去咬我食?

10年前已經有…中一要去集訓 我果屆好彩D在香港玩 下屆已經北上

我中學果時都去左

F1個時去過

Band1?
從來得佢自己話係

記得中學果時都係咁
老母幫我寫家長信就唔洗去

去左就洗腦？我果陣自己係街外面報名上去啦，完全唔覺咩洗腦，反而見到d細路小小辛苦都捱唔到係到喊，有個話頂唔住打俾老母想走人

又有人扔9人地件衫落垃圾桶俾個解放軍怒屌，又有人偷食煙俾人捉，普通話講得差俾人笑，反而係我地d香港人抵屌柒下柒下

先唔講咩政治宣傳，你咁撚易俾人影響會唔會係你問題，咁大個人唔識諗野？我當你小朋友唔識獨立思考，你老豆老母唔識教等佢有判斷？

再者你想佢日日打機乜撚都唔識都唔俾機會佢捱下苦，俾人屌下操下體能？

上去玩下運動姐
岩咪去囉
唔岩咪走囉

講明可以家長信
有幾撚無助?

使撚理佢

比你得18分+OLE好靚 你覺得會入到U?
比你有28分+OLE垃圾 你覺得會入唔到U?

其實幾好玩 去下有咩問題

只要寫封信同學校講堅持唔去就ok 唔通學校報上EDB咩
利申: 教畜

我肯，再唔係叫你細佬逃下學，人一世都總要試下做逃學威龍既。

放上蘋果搞大佢

中四都入過去 記得果時個老餅諗住打我 之後我一嘢反手打佢隻手 最後跟班主任提早返去學校

講到呢啲軍訓唔去就會俾教畜針
有冇咁睇得起班教畜啊
分分鐘班教畜都唔想去啦

不知幾多學校有搞呢啲嘢
學校美其名話 訓練學生獨立自理能力，培養刻苦耐勞精神
又話等同學體驗下自己洗衫啊盛啊

點知當年去到，個個人即場喺嗰度買新衫着 得我一個ON99咁洗衫
仲要唔少人條褲爆軚
啲大陸佬賣劣質衫褲賺到笑

學校只可代家長行駛權力，家長唔制，上報edb 學校輸硬
利申 前教畜，聽過啲case 係家長寫信去edb 投訴，玩謝班校長都仲得

呢D方便搞手CAP水, 比錢佢, 佢又乜都唔使PROVIDE,

一個學生540, 1個啊SIR對N個學生, 幾好搵

好耐啦下話呢樣野，F2個年去過，不過免費，1星期操下你日常起居咁樣，唔算太辛苦，我而家都u grad左兩年

呢啲就真係軍國主義

冇回鄉證 = 完

屌
中三垃圾活動用OLE嚇家長
明明最後只係計4,5,6

做蠢人幾好
唔知自由既美好

家陣四五張既
見過香港好既一面
又見到香港既倒退
有啲錢既拍拍囉柚走左去
得番我地80,90後，又冇錢走
出黎抗爭，又毫無起色
個種無助
00後唔會知

無可否認呢啲camp係曬時間 我中學當年都有呢啲濕鳩大陸交流團 上去參觀埋啲垃圾大學同啲垃圾廠 但我地係成班人去到hea完等夜晚玩通頂 根本冇人會理佢吹奏啲乜 咁又點俾人洗腦 如果樓主細佬去完嗰兩三日camp就俾人洗腦到親共既話 不如檢討下自己屋企點教先啦 我嗰陣個個去完都係笑鳩大陸啲野冇料扮四條 唔好係到瀨屎瀨屁啦 我地呢一代咁多人唔中意大陸唔通全部都係學校教出嚟架咩？ 係有心既不如平時同你細佬傾多啲鼓勵佢睇多啲仲好啦

Ole真係冇撚用 dse比心機考好啲仲好啦

去過
仍然係反共
黃埔都係操紀律多
冇乜洗腦嘢
至少我去嗰陣係咁

嗰陣成班同學當長洲營咁玩

認真企硬唔好去

呢啲OLE根本浪費學生時間同錢，完全無野需要驚

拎啲時間温書，prep吓dse仲實際

我讀完中學咁耐都唔知OLE對我有咩實際作用
真係出盡奶力讀好啲書入U屌閪好過

個活動即使係對OLE有幫助
但OLE對將來又有咩幫助

教育局日日都有好多乜鬼國情教育交流團、大灣區交流活動
幾乎日日都出FAX/circular 叫d校長R學生參加

中小學已經好多學生平日講蝗語, 新移民學生仲要d香港學生就佢地
香港學生唔肯就/對抗, d老師都偏幫蝗鬧香港學生
仲大義凜然咁話講蝗語係大勢所趨，扮晒為香港學生前途著想咁

有咩方法唔赤化丫

十幾年前讀中學果時都去過, 其實個camp冇咩野, 叫你操下咁, 冇特別灌輸d咩意識比你 當然今時今日就唔知係咪都係咁啦

下面堆注意事項做咩撚野，無回鄉證講到可以迫人去申請??

學校講野有法律效力???我擔心仔女安全唔俾佢上去唔得??

出發前一晚整唔見張証味得囉

我係家長一定唔撚會比佢返

教育局學校行政手冊有講到課外活動一定要問家長同意不同意參加。收錢嘅活動更加係啦，唔可能迫學生一定要交錢參加活動。

拎去教育局投訴啦

迫全級學生一齊去，講緊嘅係十幾廿萬嘅生意。呢都有無利益輸送呢

OLE唔駛理，只有家長先會唔知

遮乜撚野校名？
寶安商會王少清紀念中學

連拍拖都唔比果間band2丫嘛

掃佢上蘋果教局
上左教局班撚樣即刻唔敢搞你

除非港隊
否則無用
嚴正警告各DSE雞咪為左OLE玩啲自己唔鐘意既活動

咁就可以考驗到一個人既獨立思考強唔強
利申中學玩完保良局camp更加反高層

直接錢都唔撚交
表示捐去非洲益力架都唔益共狗

如果係親國民黨嘅話應該會反對

係04打後

走堂同多咪缺點
根本就無大學睇你有無大過 幾多缺點
係D教畜講到有缺點會死咁

拎住20幾個缺點同大過都照入U

我當年中二都係比學校逼去大陸軍訓
但真心咁講
雖然辛苦
但其實係一個幾好嘅體驗
比我地知道自己喺一個幾好環境生活
又幾好玩
同班同學都fd左好多

咪又係睇公開試成績, OLE who fucking care

多謝推post